日日戴口罩戴到成面油

有無解決方法

食a酸

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔洗咁誇掛

入室內會除口罩，因為長時間焗住塊面皮膚會變差

屌 我都係

爆撚晒瘡

有無話邊款透氣D架

搭車都戴足全程
一除口罩摸一摸塊面油到仆街

勤洗面

我戴海綿果款，車程連步行 一個鐘左右都好油

平時番成日工都冇咁誇張

我都係果款
貪佢可以洗完又用

佢話可以洗3次
有無手足試過洗n次後 戴上質感一樣？

叫你老母用橄欖油煮送

原來淨係可以洗三次？
我戴左成個星期日日洗
塊面係咪要生蟲了

勤洗面，一個禮拜用一次磨砂/咖啡粉洗面。平時早晚搽補水護膚品，手上有啲閒錢嘅可以買補水降紅呢兩類mask敷下。

個原理都係洗乾淨啲煙殘留物同鎮靜皮膚，特別呢排轉季，本身都好易皮膚差。食煙唔做好護理好易狂爆瘡

我都戴左十幾次
買1 pack仲淨1個

戴布造個種

戴係眼上面

Sars果時日日翻學都要帶
搞到塊面油到今時今日

唔止多面油 帶口罩講野成日聞到自己把口好臭 好難頂

好污糟啊你 成面蟎蟲
不過我唔會同你割

佢應該係講可以洗3次都keep到抗花粉效果掛
我都係沉日先轉喱隻用
用開即棄4hr扔一次 畢竟街好多細菌嘛
你話日日洗都ok咁咪ok 我多口問下個質感會唔會變姐

如果唔使要過濾應該洗幾多次都得?

用面巾代替 秋季新潮流

用日本花粉，戴左一星期冇洗

陣味好香好親切